★"返工教"呢種宗教信仰，幾時開始在港興起？

我記得1997前係冇呢種信仰

咁邊個發明返工？

第d國家冇香港咁狅熱、冇錢都照返

樓主失業左幾多年

做左硬膠七子之後

樓主自己廢就好 成日叫人跟佢hea

都係拎綜緩好

準時收工係原罪，唔返工做狗係墮落

晴報=返工教聖經

返工好 人都精神D

呢個真 你試下

lm

1985年英國煤礦工人俾班差佬迫佢地返工

slave?

咁蛇王，會否用電鞭打

They are slave
港豬係奴才

原來英國人傳黎香港既

你養我牙？

沙士

共度時奸

由時事台將返工定為原罪開始